看圖估物件 歡迎出題

放大一part
當然唔好太過分
要影本體

我先

柿餅

Ok

有冇咁快